無特別專長興趣嘅人應該讀咩科

無對d咩科特別有興趣 換句話講亦都可以話對所有野都有dd興趣
應該揀general科bba咁
定係環掂乜都無乜興趣揀專科?
但又驚無乜興趣讀專科更加唔掂 同限死左試其他野可以揾到自己方向嘅機會

nursing

老實講 咪又係對所有野都三分鐘熱度
不如快啲搵自己有興趣既事
搵到自己既niche

bbq啦

一定係專科，咁嘅人揀科跟興趣係好危險，一旦失去興趣就後悔，只可以信錢途

興趣可以培養 入搵食科

收全4 20分至22分既JS1204 CityU CS

睇多d日劇就知興趣同科無真接關係～，最重要係心～

高分的話: surveying

cu engine

神學

揾左好耐都揾唔到自己興趣目標 迷左成年
唔想因爲咁俾到自己藉口停濟不前
你係點樣揾到自己嘅niche架 可唔可以分享多d

姐係有心做就會中意個科

推一推

培養興趣由生活開始
生活上有冇咩野你係有興趣 做開又想做既野架

興趣同職業係兩回時
興趣有時候永遠係興趣可能更開心